其實一星期要有三日假先係人生

放完呢三日假期先發現，weekend其實係要有三日先可以做到完美既work life balance，有足夠時間陪屋企人、拍拖、約friend子、自己chill、撚吓寵物，同埋休息。

agger請正皮

OK同意

真正嘅人生係唔撚洗撈都有錢洗

屌 聽日又要返工啦

很不安

做人現實d啦

又要返工

樂觀d，今個禮拜都仲係返四日姐

我係返二至五架 同意你講法

係所以返五日工既人好應該每星期射一次波

屌

屌有咩工可以一星期返四日

每星期射一次就有份

巴打做盛行？

我都好努力去搵四天工作嘅機會。

有咗細路更加認同

呢三日訓飽左，今晚一定失眠

有咩工可以返四日

上年搵工時

當時新聞見有D國家準備推4日工作天 而0係網站搵工 竟然仲有大量5.5日 甚至6日工

鬼叫香港人唔團結

淨係連登都又屌00後 又屌港女毒撚廢老啦

你屌我咪攬炒囉 大家仆街就最好

一星期最多返3日工

政府一年四十日大假，都近